[預左比人負評] 覺唔覺D基層窮撚對社會貢獻咁少 淨係識怨天怨地好撚柒?

PS: 預左比人負評

班窮撚公屋撚大多數都係係D新移民屋村大

就算唔係新移民都係群埋D新移民蝗蟲仔女一齊大 屋企無錢搞到又無見識 又無教養

呢D人大多數由細到大都無諗過要向上爬 除左少數入到大學見識多D既人之外

一早讀唔成書出黎做野 搵份垃圾工 自己無本事但係又要扮哂懷才不遇 生不逢時

成日講到自己受害者咁好撚無辜

搵埋雞碎咁少一儲到少少錢 又唔識理財 一有少少錢就去旅行扮哂活出精彩人生

再唔係就買到成身潮牌 無錢充大頭鬼

之後儲唔到錢 生活又要死慳死抵 就成日覺得社會無比機會自己

見到財政預算案 雖然成份野我都覺得好撚垃圾

但係見到班基層窮撚係各大platform講撚到成個世界欠撚左自己咁 話咩無措施幫自己向上爬

好撚心照下鏡 再諗下自己成世人有無努力爭取過D乜撚啦

細個又唔撚讀書做童黨 出左黎搵錢知辛苦 打份牛工就以為自己努力左好撚巴之閉呀?

有時間貢獻社會仲點會有時間埋怨